屯門警署發生走犯事件

屯門警署發生走犯事件。一名20歲青年昨晚涉嫌無牌賣酒，被警方帶往屯門警署扣查。至今日晚上7時許，該名青年等候保釋期間，突然逃離警署。警員見狀尾隨追截，疑犯其後逃去無蹤。大批警員正在屯門警署對開杯渡路橋底及V city一帶搜索。消防蛙人亦奉召到場，協助落屯門河搜捕在逃疑犯。

渣ga

黑警放人

當更警加二分

走得去邊呀on9

條友會唔會走落屯門河下話 咁臭

無牌賣酒咋喎 都要走佬？

蛙人好慘 屯門條臭河

前門入，後門走
做多場戲，月尾有片派

蛙人陰公

消防局就喺隔離，可能即刻屌出聲

等候緊保釋都要走

好慘

特別服務 警署走犯 細搶救車去屯門警署

警方重申非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

搵到了

要潛個條河
啲蛙人真慘

落河後果可參考 【阿年大挑戰】第15集 膠舟橫渡城門河

著草真係寧願跳樓都唔跳落屯門河

屌你屯門警署同消防局就係隔離，仲派咩鳩車

警察失職，消防負責

屯門河都跳得落 寧願坐監好過

無牌賣酒又唔係販毒咁大單都走
不過最後實搵得返

搵左成兩粒鐘啦 影都唔見

黑警走犯要消防埋單

人工仲要高過你

岩岩搭輕鐵見到兩架消防
有蛙人落水 一開車門勁撚臭
見到啲警犬同救護係勁遠吹水
條友好似18唔太熟水性的
咁臭都跳勇氣可加

15歲少年犯屯門警署逃走 跳河失蹤警搜尋中

屯門警署一名疑違反感化令的15歲少年，昨晚在無牌酒吧被警方無帶返屯門警署助查，揭發他欠交罰款，今晚7時許，其兄長帶錢到警署給他，詎料，少年突然逃離警署 ，並跳入屯門河 ，警員追至用手電筒照向河中搜索。據少年兄長透露，當時弟弟好驚 ，突然開始跑 ，用手「撳都撳唔住 」。

他尾隨胞弟至屯門河邊，見到胞弟已在河中央 ，警員不斷大聲叫他「返上岸 」。期間，何游近岸邊5米位置，並聲稱腰痛，再有警署警長叫他上岸，惟少年卻掉頭游向河中央 ，並失去蹤影 。兄長續稱：「佢唔識游水，好擔心其情況。」

↑ 警員在河邊搜索。

完全無討論價值 成班都係文盲無知撚

驚超聯 all in 咗，今次fat fat

屯門警署同屯門醫院

寧願臭死都唔願坐一頭半個月

有冇tuen mun人講下
如果佢keep住游會去到邊

警犬四隻腳都跑得唔夠人快

潛水怕屈機

無牌賣酒好大獲咩, 洗唔洗咁博

仲有佢有得保釋, 咪保釋先走都未遲

On9

屯門警署走犯】18歲仔等候保釋時越柙 警海陸搜捕2小時

【21:20】水警尋獲疑犯

屯門警署發生走犯事件。一名18歲青年昨晚涉嫌無牌賣酒，被警方帶往屯門警署扣查。至今日晚上7時許，該名青年等候保釋期間，跨過報案室的大枱逃離警署。警員見狀尾隨追截，疑犯其後跳入屯門河逃去無蹤。大批警員正在屯門警署對開杯渡路橋底及V city一帶搜索。消防蛙人亦奉召到場，協助落屯門河搜捕在逃疑犯。
至晚上9時許，水警小艇於橋底尋獲疑犯，他雙手被扣上手銬，押返岸邊上岸。

15歲定18歲呀

智障

可以睇下Google map
向南游可以出碼頭
不過重點係條河臭到出哂名

落左河已經死路
向工廠區走都無咁柒

無牌賣酒都要走佬
身有屎

條河近出海口（即係龍門居嗰邊）就冇咁臭既。
而西鐵站嗰邊就本來已經多渠口，再加埋呢啲天時又熱又冇乜雨呢，就好很臭。

呢d濕鳩碎罪都要坐

痴線條河臭到仆街

香港警柒

屯門全港第一
又有得j

衰多一次罪，坐硬

一面係龍門居/碼頭，另一面屯門醫院/兆康/藍地

冇lun 用

班警犬以為做緊亡命天涯呀派蛙人

on9 走得去邊

係咪on9 保釋緊都要走

條河真係臭到仆街

人工仲要低過黑警

協助落屯門河搜捕在逃疑犯

黑人問號

18歲入沙咀

點解等緊保釋都要逃走？

黑驚

Andy...

gta咩,on9

Thank you sir唔該同學

西鐵站位條臭河，淺水時最多浸到腳眼高啲；就算高水位時都係浸到1.6米附近。經常性見啲廢老喺度釣魚，亦時常見到會走落臭河中心位置捉魚，都係浸到1.6幾米高嘅廢老心口位置（己比較高水位）。
近龍門居嗰頭先比較深水，約2米高，再出啲碼頭就唔使講。
我反而好奇點解要叫蛙人？